之前訪問啲蝗五大訴求係乜嗰個外國人嚟左poly

好有心

推

We are not background ar